有冇人試過因為一個人影響咗成個社交圈子

我有個朋友唔知點解佢失戀之後回應人嘅模式只有呢五句 「正」「咩搞」「咁串？」「唉」「你真係好狗」
之後會忽然whatsapp snapchat 問人咩搞 之後同佢嘅對答佢淨係會應你上述五句 後來發現唔係淨係得我一個有咁嘅情況 而係我哋識嘅所有人都試過
而家個個朋友都好自然咁樣問人 「正 ，咩搞 」
呢五句好似係我哋嘅社交圈子入邊 感染晒所有人
好似洗咗腦
依家發夢都有幻聽

正！咩搞

係咪佢失戀之後嘅後遺症

咩搞係乜有無小朋友知

留名跟進

我好似識樓主

佢個社交圈子都幾大

咁正

咩搞係一個疑問代詞 係用作問人 咩搞嘅

正

正屎

屌日講夜講

正呀喂

咩搞 咩做

你都係受害者

好好笑

其實我好擔心佢

其實我做咁多野 都只係想繼續維繫大家嘅感情姐 衰鬼

唉

人生

正屎
男哥：屌你呀！

我真係屌鳩你

當初因咩事搞到佢咁

如果係咁都幾好

乜撚嘢叫咩搞

咩搞咩搞咩搞咩搞咩搞咩搞咩搞 yoyoyo check it out

屌你答咗問題？連登仔啲中文係咪真係咁智障

我淨係知俾佢洗咗腦

屌你呀 小氣stone

Ching你搵邊個

咁串

Ching你冇事呀嘛

唔好嚇我

見ching咁想知多啲 咩搞姐係咩做 咩做緊 咩搞緊 嘅意思

即

你明唔明自己講緊啲咩

我唔想呢度都見到有人係咁講 「正」

對五住呀我句分手原來攪到咁多兄弟

原來仲有人

唔
可唔可以講點解分手

唉 人生必經階段 只希望盡早結婚生子 ps $$$$$$

正 咩搞

你係咪傻咗